同男仔frd第一次食飯食咩好

對佢有啲意思 而家約左佢食第一次飯，之前又冇同佢傾過偈請問有邊度食飯容易搵到野傾又冇咁尷尬

利申:借frd ac

扑野家

GAY

借男仔ac啊

牡丹樓

.

你話無idea佢自然會諗嫁喇

食腸仔蛋

互射300會合先啦

帶定d丹士林去

兩個男人去食茶記啦

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

我女仔黎㗎

有冇咩方法可以做到

譚仔基本啦

M記

KFC啦 佢明架啦

同佢點樣講野唔會俾佢覺得悶

唱 難道我存在是為了你 比佢聽